《魔戒》美劇耗資5億美元成史上最貴 超越《權力遊戲》

在2017年年底美國互聯網巨頭亞馬遜公佈獲得了《魔戒》系列小說的影視改編權，計劃將托爾金的這部魔幻史詩搬上電視，以多季美劇的形式與觀眾見面。近日，根據路透社的消息，亞馬遜將為《魔戒》劇集投入的資金預計會高達到5億美元。

單單《魔戒》劇集的版權就已經讓亞馬遜花費了2.5億美元，而前兩季的製作和宣傳的費用也會達到2.5億美元，總費用超過5億美元，這也讓《魔戒》劇集成為了史上最昂貴的電視劇。

實際上，《魔戒》劇集的5億美元拍攝費用比彼得・傑克遜的電影版《魔戒》三部曲成本（2.81億美元）還要高，同HBO《權力遊戲》每集1500萬美元的費用相比，《魔戒》劇集也會高出不少。

歴史話我知超大制作通常我都唔識欣賞

幾時有得睇 魔戒真係好正 哈比人三集又係好正

屌 版權費都計埋落去

amazon 多唔多自己劇睇

會拍幾多季 美劇咁撚鐘意拖

拍silmarillion啦

唔撚拖都有撚排拍啦

期待

又要訂多個

不了
有tvb睇已經心滿意足

利申訂埋my tv super

咁就話跑贏 GOT
GOT 係每集平均製作費
唔計版權㗎 on9
依家做記者鳩寫

呢套野點拍都一定比人屌

但都有個唔記得咩大嘅獎提名

魔戒加長版已經好長篇

屌你老母 有精靈寶鑽岩晒電視劇拍都唔拍
係都要食老本拍魔戒